內有J圖，可否幫手做問卷

內容關於whatsapp對人際關係的影響

湊孫未

冇得揀唔影響

交左

乜嘢叫聯繫

有冇PROOFREAD 呀樓主...

對錯焦喎老友
同埋飛機杯粒的就唔係的呀

推